有冇人記得金菇屎粟米屎潮文

喺youtube睇過達哥讀篇潮文好好笑
最近想重溫但搵唔返
有冇人搵到片 或者知道篇野係幾時
好想聽返